你地唔好再屌啲肥婆啦

唔屌至奇啊我屌你老母！
旺角已經夠迫人
你兩件死肥婆仲夠膽死搭膊頭行
左一件右一件唔講以為六神合體黎左香港
成條路你兩件行晒啦，其他人行馬路得啦！
最離譜係你兩件肥野俾人撞到仲好意思摺9人，你估啲人好想掂到你啊！

行開d啦油淋淋

立痴痴死撚柒開啦